［iOS/AN］[Asia]七雄戰記#1有冇人玩架？

七雄戰記

IOS版

Android 版

玩法係以七種職業配合不同種族能力配搭
育成兵種既闖關打怪遊戲,加上不同pvp對戰與不同Boss戰鬥

歡迎大家討論
夠腳既我想開支公會

點解明明解石會話唔夠

啱啱玩返